點解呢排咁多post都有人貼恐怖圖

半夜唔敢上連登

而家連日頭都唔敢上連登